李嘉誠及李澤鉅續增持長實股份

李嘉誠及李澤鉅續增持長實股份

長和資深顧問李嘉誠及主席李澤鉅持續增持長江實業股份。

兩人透過李嘉誠基金會在上星期五，本星期一至三，以平均價每股43.4733元、42.831元、43.3566元及43.9265元，購入長江實業共70.25萬股。

增持後，李嘉誠持股由35.77%增至35.79%；李澤鉅由35.83%增至35.85%。

係時候入了

年頭到依家兩仔爺都入左好幾次

佢地入左好多貨
有冇人解讀下

想買夠75% 再掃街貨私有化？

私有？

唔通想私有化！？

其實佢地係一致行動人士

兩個加埋其實已經過左75% 個幾月

如果每次佢增持你都入 你到今日會輸得好慘

重疊左嫁 而家～ 35%

係咪回購到自己變返私人公司啊

pb咁低 我係佢都買啦
但本少買真係冇意思

次次都有人咁問，問左成年

跟誠哥實冇死，係睇你信念夠唔夠

$6x果陣都有增持，老散跟得幾多?

佢想 金管局都唔會俾

我反而唔明 佢資產都流出海外 仲要俾錢香港呢邊 真係唔驚俾人割咩

依家老共玩到咁惡 唔洗2047都可以割韭菜

日日都見佢買 會唔會買晒㗎？

應該會變高息股

買撚夠未, 屌你老母!

私有化？

金管局有得唔俾咩，人地經正常途徑及程序買返股份&私有化，利豐都私有化啦

有排都未夠私有化

上星期五，本星期一至三，以平均價每股43.4733元、42.831元、43.3566元及43.9265元，購入長江實業共70.25萬股。

唔係50幾蚊咩
定我7左

屌 真係7左 1113 唔是1